愛你既人VS 你愛既人

問問大家理智與感情既問題
如果俾大家揀：

A)好錫你，對你好好，性格同喜好都好夾，你鐘意佢但唔係最愛

B)你最愛，但佢只係可能愛你，性格都唔係幾夾但你就係每次見佢都如初見心動

搵一個錫你既人會過得幸福d

真愛可以克服一切

Why not both

男神係冰山，仲要異地唔知點追

細路仔先要揀

睇你幾大啦

24 就初老

Kelly唔愛你 收皮啦

將B變成A

波大啲個個

a

年青時咪揀b 大過左咪想a
現實中係想關係對等
大家都愛對方

一定係a

b咁辛苦⋯

如果唔能夠相愛 會選擇單身